====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: et cet homme a compris qu ’ il fallait faire une ville nouvelle en dehors de Pontoise ;
Entity Name (Type) :: Pontoise (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Pontoise (LOC)
Total entitiy counts: 1

